元朗包大巴出九龍

聽日好大機會玩得太盡興，太夜會無車走
又或者黑狗連黨鐵都封埋
如果我想包兩架大巴喺午夜前走？
會唔會有人報名上車？

認真 真心要搞，盡量係唔係太貼近路線但要跑去就去到既位上車

直去警局？

成架比人抄就pk，依d私下搞啦⋯⋯

我無乜上前線經驗，只係驚大家走唔到

大巴唔好要司機得唔得
求其放路邊
示威者要走自己開走
不過登記名同埋巴士公司會唔會成為線索都好難講

要比錢租車，人哋唔會肯擺低架車比我

推

康文署集團旗下元朗設施

之前小巴都抄,你包大巴

痴線

年輕人，你太年輕，你要知做出租大巴公司個幾間老細係邊幾個。
除非你揾到小型/個體大巴司機

我緊係揾到人接先出post

黑警朋友？

旅遊巴公司，上次接過屯門人去維園遊行

各有各走最安全

一個roadblock 收你皮啦

on9 大巴等得黎都比班牛屎佬打死

搵幾十部van好過啦

咁唯有等接放學車隊

認真 你如果有網絡既話
不如搵d貨van仔
靈活又快d

泊大巴戰術

咁等車隊朋友搞，嗰邊多私家車

司機係咪藍屍, 一陣車入狗屋就 hihi

唔會

最好經屯門先出去返九龍啦